大家覺得呢面旗靚唔靚？

星星加黑底幾靚，想攞來掛喺床頭

八粒星星係解作：
自由民主、人權法治
公平公義、和平仁愛
誠信透明、多元包容
尊重個人、恪守專業

2004年6月7日，近300位來自香港42個不同專業、學術界人士在報章聯署《香港核心價值宣言》，列舉香港的核心價值是「自由民主、人權法治、公平公義、和平仁愛、誠信透明、多元包容、尊重個人和恪守專業。」，引起社會廣泛討論何謂「香港核心價值」。宣言直指近來香港核心價值備受衝擊，與港人所追求的目標愈來愈遠，呼籲市民齊以言論和行動維護香港的核心價值，以免令香港變成「失去靈魂的軀殼」。

靈感來自：

Washington D.C. Flag

Australian Eureka Flag

如令人聯想起呢面旗，純屬巧合

唔講真係唔覺

本人覺得好過龍獅旗

先唔理背後含意，但真係好普通

愈簡單愈衿睇嘛

咁似人地膊頭啲軍階嘅……

幾靚,但差一個標誌性特色

似乎唔需要中間個橫

好似以前啲死mk着嗰啲衫褲

四星上將

2:1 英國旗制式 version

又幾似
軍事味夠濃

??

唔靚

好似恐怖主義国家